明明係對方將自己做嘅野合理化，但諗諗下又會幫佢搵藉口...

又或者覺得自己做錯
唉 真係犯賤